Ik vond Harriet beter bespreekbaar dan ik had verwacht. '
Emma was uiterst tevreden.
Ze werden onderbroken door de drukte van Weston roept elk lichaam op om weer te gaan dansen.
"Kom Miss Woodhouse, Miss Otway, Miss Fairfax, wat zijn jullie allemaal doen?
- Kom Emma, ​​stel je metgezellen het voorbeeld.
Elk lichaam is lui!
Elk lichaam slaapt! "
"Ik ben er klaar voor," zei Emma, ​​"wanneer ik gewenst ben."
"Met wie ga je dansen?"
vroeg meneer Knightley.
